港共最怕嘅係民間發起行動，因此除非唔投票能夠成為一項行動，否則嘅話投廢票比唔投票有利

因為冇寫過嘢

怕條毛！到時佢唔報甚至唔數啲廢票白票咪得囉。你覺得佢做唔出咩？

除非佢總投票人數都減埋，咁就真係可以令白票冇出現